喪權辱國！繞道賠款俾咖哩！亞洲投信銀行公告批准對印度核發7.5億美金

亞投井

唔係借錢咩

憑我實力借既錢
你睇下一帶一路啲國家

亞投降

你估亞投行得中國一個咩
仲有其他國家架
你講出黎之前有無用腦諗

我都諗緊
芝麻仁做行長既銀行喎

7.5億咁撚少錢，大事做到啲咩出黎，擺明係之前軍事衝突嘅人命賠償

印度幾次加埋借左亞投行一半資金，既然有利率優惠當然要借盡佢

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

死link喎
sauce?